其實咩情況下RFID晶片會永久失效？

公司d貨用緊RFID做追蹤
但係呢行仇家多擔心俾人破壞
想問下除左啪斷之外
有冇咩方法整到佢永久失效而外表上睇唔出？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推到有人知

入面斷circuit

外表上睇唔出？

微波爐啩

微波爐

Microwave ?

用強磁得唔得？
(唔肯定)

加熱會點

蒸爛咗又要俾錢換

洗衣機？

壞左我都唔想，我又唔知，你d野咁易壞，我要投訴

岩岩係youtube見到呢條片

但要睇係邊一種RFID (有分主動同被動式)
如果係八達通個類既被動式 只要長時間唔用就會失效
因為八達通內有小型儲電裝置，每拍一次都會將電力傳落張卡度
More:

八達通係用緊HF被動式 (13.56MHz)
至於你公司係邊隻RFID，我諗官網有得睇

【電子撚入】破壞RFID晶片教學